我正式宣佈”我愛學生妹”係三毛帶風向post

成個post乜柒都無一味話黑警好醒
分明係見到前幾日有CSD上水教路就炒橋帶風向

屌你老母人地CSD個post爆啲野又堅又實用
你條死三毛成個post除左叫人國泰式自我審查仲有啲咩？

一起底仲要花到仆街，三毛死全家啦

推

好多手足係post入面提左樓主個底好花似係鬼
依家個個睇正評就信哂

即使係鬼, 都好低質
大家只會更小心唔好被跟蹤, 出街唔好亂講野

呢啲過左成兩個月仲唔識咩
同埋黑警無可能咁就上門拉人

“我愛學生妹”只係一個有妄想症嘅傻閪，不可信。鄧佢可憐。起底就知